召喚冷氣師傅

開緊冷氣時結哂冰係咪唔正常？
上年試過一次宜家又係咁

雪種有問題呀，整整佢，舊幾水啦

應該部機散熱太污糟 搵師傅清洗下

無雪種，我對上一部就係咁

請問幾耐要換一次

窗口機搵人洗同入雪種 幾舊水
雪種唔會用完除非漏

原來係揀

咁點樣檢查係咪漏？

窗口機係唔洗入雪種
叫你入係昆你

直接洗冷氣，可以有50%救到

如果部野十年以上，直接換過一部吧

利申，18年前做水電

屌兩年咋 上年原廠整 今年又漏 痴線

去實惠買支3M清潔劑，我之前都係咁個coil黑色加結冰，噴左2次乾淨左之後先發現個coil係藍色嚟

如果之後正常翻買埋3M防塵網效果更好

你上次噴完有用？之前有d人話呢d洗完無用

有用呀，幾十蚊試下囉

無before圖但同你差唔多or更嚴重，依張係上年用完到依家

今日買枝試試 唔該

有三種可能性
太污糟 唔夠種 或者太多雪種都會結冰